買電子琴問題

想買個電子琴黎玩下 一星期一次咁

買黎想學下溝下女咁。 可能得三分鐘熱度。 越平越好 越細越好 最好可以連琴電腦 耳機既

有無推介？？
想一千蚊樓下

想買個電子琴黎玩下 一星期一次咁

買黎想學下溝下女咁。 可能得三分鐘熱度。 越平越好 越細越好 最好可以連到 電腦 耳機既

有無推介？？
想一千蚊樓下

一千應該二手都難 你落附近琴行望下先
另外唔好諗住彈琴溝到女

我見呢D幾百蚊攪掂。以為買到。

我想買 D 可以放到上電腦枱果D

我就係想買成人版既呢D。 即刻隻色繳變返黑色 無左D 公仔果D